====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les États restent des acteurs majeurs et ne sont pas près d ' être marginalisés (du moins les grands États structurés , qui ne représentent qu ' une petite minorité des États du monde) .
Entity Name (Type) :: États du monde (MISC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
États (LOC)
États (LOC)
États du monde (MISC)
Total entitiy counts: 3

